AC d 組織幾時變到以前巴賽咁

勁左咁多既？

精華啫，實際一場可能都無一下咁既組織

剪埋又好似幾勁

似以前皇馬啲快速反擊多過似巴